# PROJET E3C APMEP

## Objectif

* Stocker les fichiers utiles à la partie E3C de Mathalea.
* Exercices découpés à partir des sujets E3C en partage sur le site de l'APMEP.
* Sujets à partir de l'année ...

    
## Structure

* ./année
    * ./tex
        * ./png
        * ./eps
